工商時報【譚淑珍】 浙江省民營企業發展聯合會長鄭宇民，是日前在台北召開「ECFA海峽兩岸暨香港民間經貿合作論壇」的主辦單位之一。 而這論壇到今年是第5屆了。5，他說，從道教來看，是敏感的數字，是1、3、5、7、9的中間數，是最容易半途而廢的時間點…。 總之，鄭民宇對這個5，很是憂心，所以，這次來台，他認為，必須要讓心靜一靜，於是，就到了高雄的佛光山去看星雲大師，尋求心寧的平靜…。 嗯，難怪中國人常說，佛道一家，鄭民宇雖然是從道教發現到5的憂，卻可從佛中求平靜。